警嫂係維園出面

1734時

推

咁快已經準備好

仲有12號21號31號1號

冇人想知？

驚條柒

灣仔都重狗啦，岩岩行過

話聲你知啫 我都唔驚

唔係點呃ot錢 畀就去上水啦

今次玩唔玩顏色水

銅鑼灣重狗

push

乜水都玩 就係想整濕你

肯定有鬼 又扮示威者出嚟

各位小心身邊人

又捉鬼

已經唔著黑色衫

淫到呢

大熱天時

天后一埋防暴狗

十鳩幾架車係度閃

想知九龍點

Push

小心自爆 報哨用Tg 手足

點解要上連登開post想自爆?

灣仔往銅鑼灣方向電車路重狗！

up

謝霏道都好多

好市民怕咩爆

遮打外圍重狗

今晚有咩事發生？
自導自演?
ot錢點計？

唔好意思,借個位黎宣傳下順便推Post
我特登搞左個Brainstorm平台，比大家將自己嘅idea放上去，集思廣益。
（任何有助光復香港嘅idea都可以）
例如,我想成立追擊東方廣告商小隊/黃店派單張etc.. 由討論至到成立都希望透過呢個平台誕生,眾志城城回復返上年不同隊伍百花齊放

抗爭Brainstormer討論:
Idea投稿:

狗車展

[行動POST]615全民放假悼念日